[PS4] Monster Hunter World (1) 真獵人

資訊頁

新手Q&A
Q : 玩咩武器好?
A : 覺得邊樣型就玩邊樣

Q : 多唔多人用 弓/笛/鎚/乜乜物物
A : 多

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q : 幾時有中文更新?
A : 26號以Patch形式下載

Q : 玩男角定女角?
A : 隨你

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出(除左片手)

Q :有無人開個新手群？
A : 冇，有咩就係度講/係度約戰

Q :點解連唔到線既?
A: 因為要俾錢買PS plus

Q: 有冇pc版？幾時出？
A: 預計2018秋季出，除此之外咩情報都冇

Q : 買左日英文版...係咪要買返中文版?
A : 睇說明啦文盲

Q: 噴血少左點算好
A: 設定係咁

Q: 傷害數字好撚核突可唔可以整走
A: Option有得較走

Q: LOCK人有冇得用番3DS果款
A: Option有得set

Q:買錯日英版點算?
A:屌你老母個老母

留名

上個POST 8小時前開

lm

唔用聽日請咗假今晚通頂做標題？

唔好意思Rioyo巴打 開左你個post

已攞兩日假 今晚開波

被動撚狗我覺得ok

主動撚人就太小圈子圍威喂啦

第一個po認真d

有人搶1001失敗

唔緊要，我都冇留意我1001咗

fai

正呀喂!!!!
變正式.....
今次呢個捱到幾耐...

咁又係

Q:咩叫真獵人

班老屎忽真獵人會審判你地

留名先

新手留名

真獵人留名

訓左7年果d掛

請問monster hunter world 數位版係咪聽日25號11:59後先完預購？

我咋D
2G先開始買碟
之後冇斷過

應該今日1159後完

留名等睇爆post都未出game

唔該曬巴打

鐵定留守ps

數位個倒數仲有1日4小時
點解其他人話今晚就玩得既

宜家先留意到樓豬係pkm post既人

證明你仲有腦

不如你諗下咩原因

你係？我地有一齊玩過？

因為有人弱智請錯假

有冇Sony store online 訂機嘅人有消息？

係咪真係跑左？

冇 但好耐之前上過omega個post問嘢
係你答我的

跑馬地第一場就跑左

你唔好咁啦?請返啱假未

元朗見到

買左係咪玩得
定又要等開ser?

連beta都無玩 忍手到正識版
終於就嚟可以大殺四方

咁mhw就到巴打你carry返我了

食炒價大概會幾錢隻
唔想買數位版又無訂定貨

答唔到喎…如果正日先有 應該唔會炒得起既

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出(除左片手)

新獵人一問 玩完beta覺得片手都幾順手 自己判斷唔到啲攻擊延遲可以直接防 乜真是咁弱麼
Btw 個O鍵點先飛得起 有時打打下有紅氣有時冇

真心左了巴打

因為有條撚樣發表片手=打少個偉論

其實唔好咁真心就有答案

其實唔係個個有追post知咩事
呢d玩膠野唔好擺第一頁好D

巴打玩到mhxx
我玩到mh 4就冇玩了

冇擺呀

原來有 double左

下個post樓主記得del左佢

Q: 點射麻刀/毒刀/閃光/音爆...etc
A: "口" 裝填 "L2" 瞄準 "R2" 發射

ff正仆街

新手Q&A
Q : 玩咩武器好?
A : 覺得邊樣型就玩邊樣

Q : 多唔多人用 弓/笛/鎚/乜乜物物
A : 多

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q : 幾時有中文更新?
A : 26號以Patch形式下載

Q : 玩男角定女角?
A : 隨你

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q :有無人開個新手群？
A : 冇，有咩就係度講/係度約戰

Q :點解連唔到線既?
A: 因為要俾錢買PS plus

Q: 有冇pc版？幾時出？
A: 預計2018秋季出，除此之外咩情報都冇

Q : 買左日英文版...係咪要買返中文版?
A : 睇說明啦文盲

Q: 噴血少左點算好
A: 設定係咁

Q: 傷害數字好撚核突可唔可以整走
A: Option有得較走

Q: LOCK人有冇得用番3DS果款
A: Option有得set

Q: 點射麻刀/毒刀/閃光/音爆...etc
A: "口" 裝填 "L2" 瞄準 "R2" 發射
放開圖片即可上載

買左一袋軍糧備戰

好靚仔

估唔到自pkm開始,睇住ff巴一齊帶新手,黎到呢家mhw都係有ff巴份
FF巴,請受我一拜
希望mhw有咩唔夠打果陣可以伸出援手幫我一把

原來係咁黎
我想知係邊個
我有D POST無追到......

真獵人

呢個post嘅Q&A會唔會係全登最長

唔好咁 我小薯黎 受寵若驚
唔夠打call馬我幫到就一定幫

但佢真人講野好低b

去墨魚post睇睇

01749 串x100000000000000000

留個名先

我唔准你咁講我偶像

有成8個post
點解未知唔幫手整合落excel

到時是咪在此post約戰屠龍？

我果陣已經整左幾篇攻略落excel
如果唔係仲多

Q&A:
1: 有冇Q&A
A: 有

完。

約住先啦 太多房post去得太快控制唔到再考慮分唔分

睇死過幾個月就封晒塵

2:有冇人睇Q&A?
A:冇

認同
呢度9成假獵人

要射波玩啦

計算中

留名待續

見證老屎忽留名

工都辭撚埋

ff巴幫我解哂素材任得唔得

好多qa都好用心 好長

只有靜玩PSP MH2G MH3P破解版既先算係真獵人

最慘係d仆街唔睇

你要採磨菇定殺50隻蟲

仲記得當初mhp搬火龍蛋都卡關嘅我
依家已經識上天下海

50隻蟲 要用大劍斬

all of them

正式版應該會有人問斬斧點解有時會插係隻怪度屬性解放
點樣做蜘蛛俠飛黎飛去
點解個人會自己收刀

(Finalfantasy - 已離線)

會唔會有人問邊到接任

我想知點解要自己收刀
雖然可以係SETTING都關左佢

應該會有人問打咩任先升到HR

Sad but true

咪咁啦
次次見到素材任就頭痛

多數都唔係必一定要解既

想問下屋企有兩部PS4 買佐數位版 係未兩部都可以連線

驚新手人拎住把刀跑地圖掛

今集唔知仲有冇依d不良傳統

我都想搵人同我搬蛋

兩部都上到網咪可以

原來係咁
我仲覺得好怪 成日無啦啦收左武器

最後咪又係要ALL CLEAR

兩部各買一份數位版？巴打真Fans

可以share acc掛

7-11 買 12 個月 PS+ 送 3 個月
恆生卡 7-11 經 mobile payment 星期五六日一
買滿 $120 送 40 cash dollars

即係 $228 / 15 個月

我想快d打

我會等D下有GAME個時送先再買

GAME PACK果D好垃圾
12+3應該算最抵

無用恆生tim

買佐一個 不過未試過一齊download 想知係未可以share

英國巴留名待等

可以share
我都係同fd share玩

唔買plus唔可以上網同人連機玩mon hunt喎

抵wor 不過岩岩先renew 左

痕身
星期五買完驚先再買，多謝巴打比料

本身有PS4既人一早有PLUS啦 我記得我上年係12+3連一隻GAME

其實今集咁多改變，多人問武器操作好正常姐，
老屎忽式串人有咩意思，建議將網上教學link 放入Q&A
如果唔想新手入黎問野不如另外開個post 自己吹水啦

相熟鋪頭報料 聽日12:00左右有game
㩒定錢買Game 都得

假獵人留名

但通常係key果d都係最閪果堆

打蟲蟲係最閪

好似好有道理 但關我咩事

諗左陣
佢應該冇追過POST

今日跑沙田

我覺得搬蛋閪d

希望更新後有金獅打 最鍾意呢隻怪

邊度有串度問武器操作既人

唔該巴打

萌花是咪又準備寫攻略

點解所有mh po都有呢d野睇

有無組隊用tg group

釣魚最閪

恆生至到20號喎 過左

釣魚龍

2月20

X源代理，有冇咁好死

睇Q&A

又關我事 呢度大把真獵人

依家1月

係喎屌 等到懵左

新手用咩武器好

有水貨偷跑有乜咁奇

中英日版係咪共通

玩咗咁多集太刀大劍 今集想玩下盾斧
但好似好難上手

佢地話代理覆佢個時間就係12:00前 12:00應該可以賣到街

可唔可以連線同人一齊打

空手

問問題前諗一諗自己問緊咩
問d正正常常既問題一定有人答

諗住用腳
得唔得

FF係男定女

踢死條龍

想問買左數位版既，隻game 是否已down 左落機，今晚11點就有得玩，定今晚11點先開始down?

我叫你諗一諗自己問緊咩先呀

我就是想這樣

其實PS STORE有說明

我諗清楚

點都好 都唔係今晚11點

呢度有教學

Q :有無人開個老屎忽群？

叫佢自己睇說明啦

我是有JJ的

點解download完玩唔到

你個野壞咗啊

說明係邊到

問野之前諗清楚D先啦

曲到圓喇

仲有3個鐘先玩得

between jj龍 中文名 聽日會知未

我試左3部ps4都唔得
普通 slim pro

實體版幾時有？

Thx ！

點算

分唔到真假

隻game係PS4 pro2.0獨佔。
你未買？

好似有D真變埋假

咩叫2.0

我想聼日買PS4去打MHW
想問下如果買PS4+隻碟要預幾多錢
同埋有無得唔要手掣 因為我原本有一個

仲有1年

單完
聽晚開波 慢慢執好個樣先出發

想問點知佢下載咗未？

到開game嗰陣會自動下載好

手掣冇得唔要
PS4價錢可以去依度睇,其實公價黎,金錢許可建議買PRO,FPS同畫面都好好多

隻碟一日未出都唔知香港炒價會去到點,PSN買數位版就428

係個主頁見唔到有個game 但係預購又倒數緊

PS4冇空間了

有個叫內容保管庫既位

多個手掣有你着數

搵到啦唔該晒 而家即刻下載先

玩到冇電又唔洗插住usb玩，班fd黎可以玩下fifa
有利冇弊

可以用雙手制玩？

用埋腳4手制都得啦

買左498 準備射波屠龍

正常都兩個架啦，一個充電一個玩輪流架喎

新手第一次玩留名

請問數位版如果同朋友SHARE
2個都會有特典定得一個有 ?

PSP年代係M記同FD玩
之後有2個人黎問可唔可以一齊玩
之後佢一下踢死左條龍

童年回憶

當時見到人地連機,無限大爆彈炸死條轟龍

佢地係咪坐左時光機去左聽日

你係咪坐咗時光機返去琴日

預購同正式版係咪一樣價

PSN冇寫到有減價即係同價,有D野送咁

垃圾Sony又要26號搞annual dinner，6點前點攞機
好想26有得玩

個個都金手指

讀書時代拎埋拖版去starbucks 打mon hun 既日子好懷念

真心一問:
有冇連登仔諗住開公會?
同埋有冇人知公會上限幾多個人?

正拎ps4落街打

強國偷跑

過兩日都可以

唉屌

諗起就正，拎ps4喺街打

等等等等等等等 26號黎未...

50

做神射手

巴打訂左同梱？佢有無話要幾時講？
我都無收到email

除咗買部PS4同隻game碟
仲有咩額外費用先可以玩到MHW?
thanks

屌佢老母

上網費
電費
零用錢食飯 食完飯先有力打怪

如果想同人連機就要買PS+

moon都未買

好撚廢
打泥鰍都要貓車

sor 9
仲要畀錢租地方
除非你諗住喺M記打

真係得啖笑

衫褲街襪呢？過兩日凍呀 著厚d好

其實未用過PS4 買碟之外係可以點買 有固定價?
係咪仲要比錢買個年費?

多年用ps4手掣玩mh既經驗話我知
手掣係消耗品 已換左幾個

呢個係上年10月

成段對白用MN HUNT話講好怪

重有啲咩
好彩有巴打提一提
如果唔係實凍死都似

仲要計埋養到你咁大個人用左幾多

我不嬲祼衣打mh

當無雙打

所以佢咪要偷跑羅

求教 買咗數位版 點解而家都係得倒數 冇得download?

有個叫PSN既野可以上網買GAME,入點同信用卡都買得
要同人連機就要買個PSPLUS一個月$38,有時會有D 12+3個月既PLAN會平D

你依家唔好再上網上連登啦
早啲瞓
聽日要返小學上堂架
唔識字點知PS store果度寫啲咩呢

訂左幾時有得down

屌
唔撚睇
得佢玩冇我玩

都幾多戇鳩仔

我地玩緊啦喎
啱啱先打完JUNO

都係得倒數真係唔想答你,冇得DOWN就去內容保管庫睇下

係
唔撚識字又識上黎問

成班比完錢
但又唔會去睇下自己到底買左乜
遲早比人呃

都係個句
日文官網 唔識日文我都明白
中文字都唔去睇下真係做乜尻

打得字問黎不如望多2眼已經有答案

唔怪得知重有咁多騙案發生
自從我預訂咗
我差唔多每日都撳入去睇
我都覺得自己哩個行為好撚on9

人玩佢又玩,多左人做獵人咪好羅(之後又有平驚平機放出黎 )

我識人又係見人玩佢又玩,買左NS同XX
之後打左一陣又話唔好玩又話跑黎跑去唔知做乜
之後就連機連驚放

耳機 同買PS plus

自己未玩過 見人玩佢又玩
冇詳細諗過如果唔好用 / 唔啱玩 部機同隻game點算
真係拎錢嚟嘥

咁始終XX個畫面係呢個年代係趕客D既.....

識多幾隻中文字就當自己係老屎忽

寫2天前有得預先下載？ 有咩問題

格離登個Template
幾簡潔
邊會似呢度咁多on9問題

去內容保存庫 最底

冇人點會有人問野

鐘聲響起歸家的訊號

屌 睇第一頁 見到紅字
即刻仆返去屋企買數位版 仲以為真係今日有得玩

我冇寫錯呀

土砂成日俾人撚狗

時間應該要加個時區好d

解佢老母

神奇隊長

真心唔明
咩PS Store好撚難用咩

同埋今集有中文, 班懶人會易打D
合作打怪既division都生存左咁耐, MHW應該會唔差既.....

新獵人留明

其實我都未知會用繁中定日文
Beta果時用英文 啲意思明就明 但係成隻game好似變咗隻西方鬼佬驚咁
用返日文順眼啲
重即刻solo過咗JUNO

歡迎加入

你地多數訂428定498

買428
剩低個D等出SKIN再用

想問點轉龍視角

想問下最多係咪都係四人?

1050

我買完連係內容保存庫都唔見。。求解決巴打

上番store搵隻game

搵咗purchased未

R3

我見到倒數緊，之後就無得禁download

有冇人覺得斬斧難用左
能量好似好快用完 用斧既時間多左
劍又唔係直上直落

我要嘅係係龍嘅角度望獵人

我睇video 好似都長開喎
有得入彈
唔知係咪正確玩法

喺menu畫面按上上下下左右左右三角圈，再用option制入game就開到龍mode

睇下已購項目

原來要係上番psn apps 搵purcharsed 記錄，真奇怪

入彈係充能斧

Thx bb

入game後插咪落手制，跟住大叫：我要嘅係係龍嘅角度望獵人呀！！～～～～
然後按option，就會見到有新設定

唔係
斬斧都有 "咔"一聲

冇PS+係咪連單機都玩唔到?

今次隻MHW仲有無分集會任同村長任？定只分1人任同2-4人任？

啪d野入去，就轉到劍mode

轉形態音效

Sor無玩過

我都係睇video見佢啪粒野入把刀，然後條bar就去到轉到劍mode嘅能量

請問數位版498嗰個d特典裝備算唔算必備 諗緊428 定498好？

我上YouTube 睇左4 5次，我都見唔到轉形態有咩啪粒野入把刀

唔算
BTW果70蚊

普通PRO 3180
主題PRO 3680 又有隻碟又有3個月plus又有耳機 可以都差唔多
請問係咪直接去藍店搵就得? 依家會唔會無貨?

外觀黎，唔係裝

有咩耳機

係
會

做咩
張卡唔係你架

個爛鳩跟機handfree

PlayStation®4 Pro主機 (CUH-7100系列，HDD 1TB) × 1 ※原創設計
DUALSHOCK®4 無線控制器 × 1 ※原創設計
PS4™專用遊戲《MONSTER HUNTER: WORLD》Blu-ray Disc™版 × 1
PS4™專用原創主題及追加下載特典 (2合1代碼) × 1
PlayStation®Plus 三個月會籍 x 1
PlayStation®4 1年延長保用服務 x 1
單聲道耳機組 × 1
交流電源線 × 1
HDMI® 連接線 × 1
USB連接線 × 1
印刷物一套

部部主機都會跟 得單邊 唔會用

Lm

信用卡都要問點用，不如直接啲叫呀媽比cash買算啦。。

部部都有
垃圾黎
單聲道

張卡係本人既照住指引去做咪得

啲人究竟係假膠定真心？
我唔係好信仲有啲咁豬嘅人存在

試左先啦
唔得先問

mhw真係有耳機既
不過要另外買 應該冇行貨

唔使

講緊跟機個個爛鳩handfree

已經唔知掉撚左去邊

有冇人知兩部機可唔可以用同一個save？唔想成日將部機搬黎搬去

Psn plus 有 cloud save

你果度網速點

Btw 係1月25 23:00 咩？ 我見倒數係26號00:00
除非日本psn 姐

請問豪華版等skin 到時要點樣認領

我對上幾次係ps store度買野
都係直接買
乜都冇問到 sms信息 信用卡密碼

要手動定佢會自己save落去cloud到？

點刷大細金？

但第一次入卡應該要？ N年前嘅事唔記得左

劍MODE用到條BAR低過條線轉番做斧MODE果時,你再禁R2你會有個入彈既動作,
好似叫做入屬性瓶,今集用斧MODE OR 變型斬條BAR會回得快好多,唔哂特突入彈咁濟

可以SET要用密碼本身預設好似係唔使

主題機要預早訂,咁遲先買九成冇

姐係我睇youtube 條友玩錯啦

冇話錯唔錯既,你入彈事實上係可以快D用番劍WO

大家覺得點樣超解最型

盾擋完接超解

滑步斬完接超解

上完紅刀接超解

gp完

有矛人放二手

已經準備好聽日又要咒罵X源
鬼佬偷左，連鬼國都偷埋，香港就次次都冇份

我想買限量版主機，出個日有無得係藍店買，之前搶唔到

據聞有小量現貨

有機會有
官方以前聲稱有現貨

講起黎 有冇平平地既有mic earphone推介
插手掣用

其實你知唔知點解外國 大陸有得偷跑？
你明就唔會屌

就係唔明，淨係知X源好鍾意出聲明兇D驚鋪等佢地有貨都唔敢賣

鬼國d game又咪香港運上去

外國 大陸冇人管

首先你要明白 公開發售係26號
偷跑係應份？

姐係聽日有偷跑既話
聽晚12點可以開始玩？

yes

有實體碟 即時玩得

買headset啦
HYPERX CLOUD II

你覺得真係金源既決定

冇偷跑都係

老老豆豆我買左psn版偷唔偷都冇影響
不過唔順氣自己友d貨比晒人地炒自己屎都冇得食

PC版幾時有?

都可以考慮下喎

預定秋季

咁如果無偷跑
買digital 咪早玩早享受
俾左$100訂 點都要實體

巴打我幫你頂著先 你快d走

我覺得今時今日偷半日都唔過份啦，以前未有digital偷幾日都得啦

差果少少時間
唔洗急成咁掛

第一頁個QA就寫左啦
究竟有冇人睇

咁不如直接將發售日推前半日

Q&A係用黎屌人做咩唔睇Q&A
唔係用黎比人睇

姐係本身係錯既 就一定要錯落去

全平台都可以行假7.1
好似係
D人話1000內呢隻性價比幾高

利申:冇用過

一身蟻

貪佢全平台用到 聽日就去買隻粗用

以前香港係比人屌開
隻隻都偷跑

用返mh做例子
mhxx mhx都唔算太大問題
我mh4個印象深d
偷跑幾日 大量炒貴1舊
有d訂左貨但冇得早拎 同你講冇貨
賺左炒價先

冇見到有人講SWITCH可唔可以直插佢個USB喎
唔WORK就插番3.5算
不過記住佢係假7.1

我買左g933
好用過ps4果隻headset

聞說PS4果隻好易甩皮

係 垃圾

依隻就爆budget了
sony headset以前用過(其實係ps3版) 唔太鍾意

佢個皮萬年都唔進步

偷得最癲一定係MHP2
早成個星期
因為撞正過年

假都ok啦 我唔太計較 有就得

你唔洗無線架可
無線我諗唔到邊隻好

ps4個手掣幾好
基本上播3.5都用到

1000內如果俾到真7.1我我9衝

但好似冇乜炒價？
因為有翻版

1000 內最好係邊隻無線？
要電腦都用到既
另外如果想 iphone 用到係咪一定要插線
有冇得藍牙接
thanks

headset 完全真既7.1好少有
但假都有分別
貴D係拎多聲道雙單元出
平D係拎雙聲道雙單元出

插switch的話當然係無線好
不過暫時冇咩switch game要用mic 就由佢啦

我都揀左好耐
就係因為SWITCH麻撚煩
得LPCM
我依家等緊ASTRO有番香港代理

睇咗唔小教學片今集啲人用弓都係儲2段再龍之一矢 如果唔儲就咁龍之一矢個傷害分別大唔大

i see
發現有咩好推介話我知

訂左預載係邊度㩒 揾唔到

單傷害唔大
但咁多HIT加埋就大

有冇人諗住買實體碟?

大把啦

打練習木頭
大約係
19>20>23

打快好多

主題同有隻碟, 好難抉擇

少數怕長計
儲氣再出 係有原因

有得STEP儲氣其實分別唔大

新獵人 報到

仲有14分鐘

然後我一口氣訓24個鐘就玩得

明晒 決定用弓窮撚開荒

精彩

其實好難一概而論
好似打滅盡
佢爆刺訓底到高身轉頭望你
個時間剛剛好夠拉1段龍矢再加多下0段龍矢
咁情況下我唔會選擇拉夠2段先射龍矢

操蟲刀食唔食技術？定係玩弓算數 斬擊斧 同盾斧又好型

預備用銃槍揮手區

想用充能斧但唔L識用

食

有冇充能斧教學 完成唔識點儲野

預咗頭兩個鐘砌人拎嚟打J

mh係技術型遊戲

新手玩盾斧？

ps4 preorder左邊個位down

一開波向最難挑戰，之後咩都難唔到佢

仲有一日

我都係死去玩銃槍同弓算

你之前有冇玩過架
我覺得銃槍同弓唔易過操蟲棍

1000蚊買massdrop sen 記 pc37x

無論咪定音質都冇得輸
真7.1假7.1又好，我諗都係音質最緊要

Ps ps37x用analogue output

利申：headphone撚，so-called真獵人

有冇巴打用過Razer Thresher / Razer Thresher Ultimate

內容區選擇（內容保存庫）＞［已購買內容[size=20][/size=20]

邊把武唔洗用技術

無接觸過

有得揀 我唔會想用Razer

利申：有razer mouse、razer headset 、razer mousepad

太刀撚留名

日本偷跑

諗住銃槍開荒
再轉操蟲棍

重有最後一年

好似好正 但係咪幾難買到

我覺得弓幾撚岩我呢d垃圾後面射

有用過mouse , keyboard 認真係唔會再用 但係好多人都用佢耳機同mic
想要隻PS4+PC 無線 應該係得佢同933簡

遠攻武器初期會有買瓶/彈 買到窮既困擾
不過你覺得岩你既都克服到既

玩今多集都冇呢個問題出現過

唔好瓶用多好撚多時間姐

操蟲棍 是咪唔痛 真係志在飛黎飛去咁解

一開始都係要強擊瓶姐(?)

識吸精著燈的話係痛既

屌原來入面d 內容真係咁垃圾

唔飛嗰時都痛㗎

太長 有無人講下點垃圾法

好難簡 弓 銃槍 操蟲棍

剩係睇頭15分鐘就得

用落就知啦 唔洗愁 可以換架嘛

蟲棍親生仔 銃槍今集專登buff
慢慢諗仲有年

練哂

我三修 雙刀 蟲棍 弓

係咩 我一聽到把聲即刻唔想睇

如果肯比到ultimate版
不如買ss 840或者等astro a50
840好似有藍芽

用緊100幾蚊個d usb headset

全部練哂佢
最少都要用全部武器打哂全部怪一次先叫完game啦

EDF咩
全部兵種全部難度

打撚暈我呀屌你地老母

簡單黎講
本野有100頁
有10頁係回顧以前咁多集MH,但有D封面龍講錯左名
有5頁係講以前咁多集既限定主機(圖+定價+日期)
有5頁係講MHW既周邊(1張圖+定價+1條link )
有十幾頁係講武器派生(但純粹copy日文wiki+簡易介紹)
六大地圖詳細攻略 = 貼哂BETA果兩張地圖邊個區有咩挖,另外四張地圖就一張圖+幾行字介紹
魔物詳細攻略 = google條龍張圖+名+棲息地,完

今集弓 近距離射擴散都好痛

咁樣賣68

最仆街係明明隻game26號先出
本野24號見街,但吹到好似完整攻略書咁
計埋印刷,寫稿,根本本野起碼10號就已經寫完等出街

呢d真係陰質錢黎

等官方攻略好過

唔該巴打講解
唔怪得條友係咁話本嘢好撚黑心

內容完全冇營養

唔知吿唔吿得商品説明條例之類嘅法例呢？

ss840好似唔錯 但係貴多600

我用緊razer thresher usb版， 佢usb有得插光纖，但得唔覺有咩分別，唔洗買ultimate 多舊魚， 你usb直插就用到，pc 同樣 ， 聲準我用黎打rainbow 6 好好用帶得又舒服

Ss840 我用過，不了，用razer thresher 仲好

A50 無用過

u版應該係貴在個音效卡
佢usb插光纖
個說明書教到好撚怪

師兄,岩岩google完razer thresher,個價錢係咪$1199?

古代樹之森棵樹頂盡百幾米 熔山龍接近800米高

點解開場個段佢地好似差唔多高咁

有冇巴打 試過BETA 連唔到線

大家個PS4連線 係咪都係NAT2

點解我入唔到場 我個AC冇PSN 但另一個常用主機個AC就有PSN

好驚到時冇得連線玩

今集統槍好似幾勁 試下拎黎開荒先

我usb 直插電腦己經好好聲surround 準， 我本身以前pc 用creative zxr + sennheiser game zero 我都棄左

ps4呢

Btw thresher 支mic就一般，我ps4 先用，pc 用返佢支電容mic

Ps4 我係training room 試左細爆啲聲
同去打bloodborne 幾好唔錯.. 佢說明書係教用光纖但我無用，插黎插去好煩同直出usb 又無分別

u 版個sound 卡有咩唔同
自己電腦有外置creative omni

u版我就唔知, 我USB用佢razer surround pro, 就咁開左srround乜都無tune過.. 打csgo, rainbow 6 無得彈..

我以前都好抗拒RAZER D headset但見佢今次thsesher做得唔錯咁就試下佢, 有D改觀, 真係長戴都好舒服, 有D想買過佢個cooling gel ear cushions, 原裝皮費時成日痴住D汗同油

即刻好有衝動買

未聽
本鬼書又係C某人出?

新手想問吓 操蟲棍 嘅定位係咩？
副輸出？
主要工作係咪盡量騎多d上條龍度整到佢跌低 ？

本鬼書用左魔王以前出書個名

我都係衝動買.. 開頭諗左幾日買USB定買U版, 去到朋友間舖叫我買USB唔洗買U版,但我之前一早上網睇左又話要USB光纖又話可以直接USB唔知點咁講到一舊舊, 諗諗下舊成1100蚊真係好唔抵, 拎埋朋友價買usb好抵

你係勁既 蟲棍就係全能 打輸出打補助都係1線

唔知藍店訂單左主題機有無得早一日去囉呢

有就正
可以今晚準時屠龍

我係荃豐排緊隊等聽朝拎機啦

剩係玩過psp mh2g
好驚聽日唔識玩

本身幾時有得拎？

Pre order抵唔抵

唔好玩

唔抵呀 買左蝕到入肉

明白
唔該巴打

我見啲人開箱話會比一般重 巴打你點睇 因為我之前買咗ps3果隻耳機玩兩粒鐘左右就覺得好重好辛苦除咗佢就唔用 好怕買headset

頂我訂果間野冇偷，26號先有 .
決定自行早放工去拎

咁我聽日先去買

落重本 落足蘋果全版A1廣告

重唔重我就唔識講.. 我帶戴左headset 就唔覺得重
佢試上面帶條不銹鋼防變形，以前用headset勾 放headset 果啲好驚放到個上枕扁哂 ，同埋用彈弓fit 你頭形唔洗左右拉出黎就自己個頭長短，幾個功能幾好我第一次用

右面係重點

巴打我頭先都上網望過下資料
但係望完我唔知usb版同u版有咩分別,係唔係純粹多左個座送埋比佢?

我有問你野咩屌你老母老屎忽

聽朝拎是一陣25號晏就有得喎？

囉？

就係多左依舊野

好 咁可以的起心肝剩係買usb版,巴打你轉行做sales啦

唔知有無得偷跑一日25號囉呢
請左四日假打

係咪唔係咩野藍芽耳機都可以連PS4
我岩岩用PXC 550 佢話唔SUPPORT

我以前係做sales

好似係

btw講起耳機
上年2月定3月果陣買左呢個sony出既ps4 3d耳機
幾個月前有一日叉叉下電之後壞左一邊,無哂聲音,跟住戴得耐會夾到2隻耳仔好痛
如果有巴打想買既就真係完全唔建議

好多直播 點解我未有得玩

我上個月買用開又冇咩問題 3D真係幾正

想問下如果冇ps會籍玩開單機既
MHW扺唔扺買？

如果聽日偷跑 樓主老母俾人屌

可以單機 無乜分別

今次好似有主線 不過芒亨都係推連線先感受到個最大樂趣

我MH2開始

右邊嘅句子配上呢個封面真係別有一番風味

買左數位版係咪可以dl定先？
點解我買左唔見有得俾我dl

twitch已經有直播人玩

台灣聽朝~中午偷跑

好抵wo 但已經有12個月 可唔可以再加多12個月嫁？

juno = 屍長
香港人 = 弓手

上面有巴打續到 2020 年

大劍 =

有無人可以解釋下點解juno要叫juno?

滅燼龍
讀快啲試下

我都係同你差唔多
但係beta 都輕鬆打
問題唔大

請問下會唔會分日服同港服？

全世界同ser

正

我求鳩其買個電話用果種耳機連咪就算

我等到訓唔撚著啦

Cloud II真係幾平

同鬼佬打真係喊3聲

未有得玩已經就推完一個

廢

瘋狂睇live止痕

其實enjoy就得

琴日最後半粒鐘都係決定買左498先算

你遇過就唔會咁講

有冇人成功買到偷跑版 分享下邊到有得買

留名待偷跑

我訂果間琴日同我講 今日中午十二時有得拎

新人留明待打

隻滅燼龍打打下僭建D刺出黎

好似條龍既對白

Game size 16GB 求解答得個安心

我要打機呀呀呀呀呀

我廢 帶得幾粒生命粉塵
要帶300 粒先夠打

一晚去到新post24頁
返到公司先睇

好 唔該哂
filco 正

要射一定係聽日射
我尋日射咗
聽日唔射得

多謝你呀巴打正好ps過期

有偷跑唔好玩呀笨

大劍係咪無得做一刀流 輸出好似好低

重差過我老婆?

有無巴打用呢隻

都未清楚有咩技能
只要有拔刀系列的話我覺得應該都係可以的

唔出到真儲氣斬輸出低好多

睇下有冇技夾到

蓄力變左有真蓄力
好唔慣

好彩爬一爬文
想學玩片手，之前玩開大劍太刀雙手劍之類

好大條jj ,用handfree會唔會方便d?

唔想帶耳

片手好啊

雖然打少個 但都好想玩

條on9亂up姐

你講呀 麻片控場王黎

有拔刀分三級 +20%/+50%/+100%
但始終大nerf左拔儲靠技能救唔救得番拔刀流....就唔係咁樂觀

緊係玩銃槍，男人嘅浪漫

片手好玩

好多野學，之前都係鳩玩

騎 麻 穴 再騎

我就係見佢拔刀儲氣同最後儲氣個刀傷害差好遠 真係要睇下佢會心又改成點

準備一車車傻仔比炒價買

數位版不了

快半日貴幾舊

咁有咩耳機推薦? 諗住今日收工去旺角買耳機,唔知有邊ｄ選擇。

得張單到時去銅鑼灣攞

其實我都唔多想,有細支d又平d就會買

追追post
上面有巴打俾左d建議

好似未見過有Game落頭版廣告

其實之前都有大把game會咁

我有預感 聽日會病

會唔會偷跑???

學我老闆話齋

世上總有你覺得係錢佢覺得唔係錢嘅人

等我扑個掛睇下…
8成會 2成唔會

大把Game咁樣賣廣告

對上一隻 我已經唔記得係咩

今日係公司帶個口罩扮下咳先

會

mhxx

唔會

對上係邊隻大作？

MARIO odyssey?

唔覺有落蘋果 不過狗鐵成日播佢廣告

度日如年

港島區返工
聽日請左下晝去攞機

係咪隻game有monster就關ff 事

記得carry下我

我都係 請左半日

講開耳機,有冇巴打試過 stellseries 隻7仔, 有冇其他性價比高過佢既

全公司都帶口罩扮咳，你眼望我眼咁

Qa 都屌鳩人就唔洗有qa 啦

推得好撚快

有無人收到sony拎機安排email ?

日版PSN已買驚今晚準時開波

親生仔confirmed

花高 大家咁話

點解要日服買

即刻買份紀念下先
對我黎講係mon亨幫蘋果賣廣告

F5一下又多幾個reply

PSN+係日服

希望唔洗怒屌X源啦今日

我都係港版驚日版psn

好似唔關事架喎

我訓醒又多四頁
你班癡線佬

上面有巴打強烈推介razer

琴日有人話ps4 pro wifi得10Mb?

我琴晚走去試,舊款機都有7xup同 3xdown

你仲訓得著
你係假獵人

DOWNLOAD版唔關事既咩?

系，我陳晚通宵捕住數位有無機會唔小心偷跑牙

老喇要養精蓄銳留今晚嘛

係咪姐係今晚返到屋企就有得download🙈

我用HKBN socall 500M用LAN線連都係得1x up 3x down

港服買完然後acc set常用
再用日服acc開驚應該可以照連線

前日已經有得dl

其實個個都dl哂

尋日都downloaded 啦
但唔比玩

而家已經有得download

禾刀系
巧想屌柒金源><

狂煲狂通頂好快完
正常時間慢慢黎攤長黎玩仲好

你鍾意幾時down咪幾時lo

佢地講果ｄ好貴
想搵ｄ600左右可以有埋遊戲音效唔使經電視喇叭輸出就可以，個人對音質要求唔高。

ff撚化人

會唔會有人今日12點走出去睇下有冇偷跑？

係真
但係總會有股衝game癮

仆街推得好撚快
好撚興奮 好撚期待

dowdload版未試過所以驚開唔到, 下次搵FD試下用港服acc開睇下入唔入到

放心 一定有

我意思係 幾時都有得down姐

咁多位痴線佬早晨

偷跑咪會有貼圖狗

唔好偷屋企人信用卡啦，收左錢一定有SMS

夠子彈錢前想玩鎚
不商冇得斷尾

早晨

好野 諗住放工飯都唔食 立即沖返屋企down😝 會買delux

我down左，但得十零gb
係咪今晚仲要download多次

我都想知，明明話提前兩日可以下載定落部機，但係我琴晚望都唔見有得單定

組巴打咪有人幫手斷尾

不過

如果有偷跑我會開到game先入返嚟

Ff我d素材任靠你
同埋你地尋晚係咪講起耳機

單人爆機先組團是常識吧

hyperx cloud ii

再唔係求其買隻羅技下價野插手掣
出黃金行一轉應該好多選擇

心癢難耐

早晨 仲有一年

就係得10零gb

之前我日服買高達
用港服玩連機都係咁

真心一問 mhw閃避係咪好似bloodborne darksoul咁有無敵時間 定只係純粹碌出個攻擊範圍

我用自己卡尋晚買完都無收到SMS

好
巴打們係咪都打算開咪玩

幾時會update1.01
今晚or聽日先

咁唯有唔斷尾打曬佢
要強逼自己都無計
不過呢啲係身為獵人應有嘅原則 執著
我支持

期待蟲棍可以玩到成個兵長咁

唔開咪不如單機
利申 街場唔開

有無敵

冇講耳機啊

好寂寞

好似有0.2定0.3秒無敵
然後大部分都係碌出範圍
有技能可以加多0.幾幾幾秒無敵

冇迴避性能無敵時間好短
唔係神手冇幾可會靠無敵時間黎避
用黎走位就冇問題

有 買10xx
我覺得都ok既

Cod 個update都十幾gb

可惜我太夜的話未必開到咪
或者要撚熟定型文點操作

好緊張呀屌

咁撚多人會唔會爆server

用圖表達

所以就知mhw d畫質幾劣

不過已經夠我J架喇

插手掣果ｄ可以有埋遊戲音效?

整爆埋部ps4

同MH3一樣
慢慢行哂D地圖先再認真玩

散熱不嬲差 爆咗買過部特別版或者pro

爆咪玩solo住先 無嘢阻止到我

我可以
見你地尋晚講headset
我用緊logitech g633
可以pc xb1 同ps共用
插pc果陣仲有勁mk既燈
聲ok

利申唔係賣廣告

有 不過無敵時間好細

唯有今日收工去行下旺角深水埗

我見下載得7g, 明明隻驚14g, 嚇鳩死人

去儲存空間睇仲下戴緊淨返嗰7h

一路打一路互屌一路講咸野
扯住黎打

剛先完MHXX都仲未抖夠
唔夠新鮮感⋯⋯

唔係TOP
但叫有進步囉
唔洗屈就喺個240P MON緊係做好D

用電視喇叭咪仆街
畀屋企人聽到晒

你指既遊戲係純粹遊戲既聲
你求其插隻手機耳機落去都有架
要假多聲道就唔得

Ps隻隻game都斬件下載 唔駛驚

成班仔你都扯？

THIS

我尋晚好似掃到有幾個話問用咩耳機玩
可能睇錯

話時話今朝差d唔知醒

有回2就好好用
見大叫火車 約莫就x 就避到

不過唔知今集點

IS

仔 睇片唔好咁大聲

望望下你個名我發現我可能知你係邊個

唔開咪咪J唔到你把聲

聽日射波 星期一請假玩mh

我個次上amazon, 1000hkd唔洗買到隻7仔, 咁係咪唔洗再試其他款?

astro a10得唔得架?
幾平下

預購左等個倒數計？
有無得down定？

希望唔會
我諗capcom有心理準備會多人入
唔似其他game廠勁on9一開ser死ser

有

呢個價位都係呢幾隻
唔係升上去應該冇咩需要換掛

有得down定 要等倒數完先開到game

有得比你較

所以我從來都唔會開喇叭

有得揀all 定 chat only

買耳機就講咩都無所謂

is great
我一邊打一邊播明日花呻吟聲睇你地扯唔扯
我個headset收得好好

我都暫時搬返部ps4入房
廳電視係大d但成村人望住玩唔到

相認

即刻猫車

請半日假啦

用緊呢隻，插手制，幾好。我之前又係用ps4 gold wireless bluetooth耳筒，由張椅咁高跌一跌，又無外傷，但壞咗，咁撚化學

未用過

睇到 明日花呻吟聲 已經扯左

係咪痴線

算唔算巴打搞到我扯？

去到XX都有玩
但未有DOWN試玩
想問下除左畫面上,有無咩大改變

有
平台轉左

無，所有野都係畫面到

少左一種武器

唔該晒巴打
玩法上呢

astro香港未有正式代理

愈打條褲愈濕

無風格無狩技無色玉有數字新地圖新魔物

有pvp

好似GTsport咁 BetaTest已經成日死Server

點禁。。。

d魔物會獵人

動作唔同囉
其實就好似2G去3咁
好多野都要重新適應

單手屠龍

冇
唔好玩

認真
你去睇睇d片好過聽我地鳩up

無風格
慣左跳上條龍不停DOWN佢

內容資料庫入已購買搵返mh就下載到

齋聽聲都得？
不如用念力啦咁

巴打我都係入唔到javjunkies
佢話有個咩ddns既野擋左
load極load唔到
但我發現你講果套我有收藏

上YouTude睇下片咪知道

靠地形跳啦

風格同騎乘係兩樣概念黎

有冇得俾人較對波既大細

算啦你自己上youtube睇兩條片就明

留得愈耐你就愈冇耐性
新入嚟嘅正常人, 我都想睇佢地堅持到幾耐幫啲問問題都唔用腦嘅人

ubisoft都勁閪
成日死

有得較但係影響移動速度
濟唔濟

好似無

屠龍定掏龍呀屌

一隻手屠龍一隻手撚龍

原來係咁,但係唔係主要分直插手制同插usb出7.1 兩種?
無研究

病就應該早退
我要去信和巡下舖

出左game後仲多人會問on9問題
肯撚定大把人會問 砌咩裝先好

準備爆post

Sony699果隻咁化學?
咁真係買其他牌子好過

剩係可以較條jer

sorry引錯

是但啦 都係龍

係 而且整得愈大
貓車個時愈高機率出18+畫面但直接任務失敗

爆ser咪做單機獵人

係咪好撚正

咁較細咪得 perfect

鬼蛙囉

唔係
分插手制既雙聲道
插usb雙聲道
插usb既假7.1
插光纖加usb既雙聲道
插光纖加usb既假7.1

集集都有
問得有文有路既咪答
有D真係一睇就知都未玩睇未了解過就問

唔想再有釣魚搬蛋果類on9任務

d仔既表情
但我都係鍾意av店果套

好多game都有類似問題反而無咩嘢
但係好多問題官方公佈都上嚟問都唔自己去睇
先煩

嘩,唔怪得我google睇到一頭煙

一直做單機獵人既表示wfc

好似有

應該未講哂
假7.1又分佢拎雙聲道模擬7.1定拎直接多聲道

問題本身就ok
但覆完一個 過兩版又有一個人問同一問題呢
就拜託各位巴打keep住更新QnA啦

因為有比較”真“ 既明日花睇？

我琴日特登睇返

佢眼訓十問九唔應

又係到爆粗好好笑

呢d應該好少機會係key quest
唔鐘意可以唔玩

傳統嘢點會無

有得揀架
預設係直接支付

到時你肯定要將混裝d圖放第一頁
如果唔係答到豬閪

一開始打村先

Q&A無人睇架

釣魚任既場地係連登

可惜我哋嘅Q&A比人話太寸又屌人老母又盛

之前先睇到個偷跑佬打採集任搵左50分鐘都搵唔到要交既兩舊肉

全clear情意結

唔知有冇人問過

隻導蟲可唔可以改色

都係，勁得意
勁想將佢係貨架後面一野拉出黎然後拎碌尻係咁打佢塊臉

諗起自己玩無印殺左成千上萬隻草食龍都未合到回復藥

應該無人問過
btw 無人知

第一個post留名
預訂左 聽日玩

以往係無

呢隻好似又幾好 有line in
7仔同thresher點揀好
thresher支咪啲人講到好細聲
7仔啲人話好緊 聲音質素冇咁好

有人唔鍾意咪叫佢自己執個正經版lo

儲錢啦巴打

400萬yen姐

有無人依家刷鬼怪裝 一個人唔夠打

幫你分怪架仲改佢顏色
綠: 普通; 藍: 古龍

爆機後有得轉虹色 的話就好了

仲以為改左5貓，原來正式版都係3貓

獵蟲定導蟲呀

保險金

beta 個隻綠色 好難睇

可能係電視唔夠好

成5年

唔係咁易既
如果有錢買起佢係咁強姦佢
每朝起身佢煮早餐跟住㩒佢係張台上面屌
然後將隻半生熟蛋既蛋汁滴落佢個身然後係咁奶

以前2個時仲有尋寶獵人
同fd玩係幾正

落場試戴下再決定
打機舒適度好緊要

wtf

眼都花埋
又細隻又飛黎飛去又彩色

睇返前面話日版PS+都連到線
即係只要有買PS+ 但咩版都冇所謂?

屌係喎講導蟲
自膠

簡單啲講
喺呢個po問乜撚都唔得
班老屎忽一定會衝出嚟屌柒你地
所以新手千其咪撚玩呢隻game
要起碼玩咗7年先有資格玩

農夫有無出新歌比 MHW ?

係咪好正

係咪黃金高登會有機會有得試
收工去行個圏

揾個好師父難過屌明日花

出現了

諗諗下如果對話人聲可以係喇叭出,
咁我插耳筒去部amp未得?
其實只係差支咪

拿拿拿 冇人咁講過
去到邊問on9野都會俾人屌架喇

中意糖漿

依到發生咩事

鍾意啲汗

咁我寧願屌明日花

新手一個禮拜未放game先問啦

太濕鳩
所以啲大作都係直接PS STORE買算

同意, 其實真係問嗰個人 ge 問題,
真係稍為有留意開消息其實都唔會問得出呢啲 on9 問題

弓手放箭既動作似返個人
beta都幾多人用錘
係因為無開放晒全部武器?

由玩膠撚狗post變左痴漢post

就爆post

HEADSET 物理上已經做唔到7.1 啦?

滑坡滑到唔知去左邊

beta既武器就係全部架喇

我都覺多左人玩鎚 係咪今代勁左？

咁要食熱香餅
唔可以食腸蛋
煎完熱香餅放係佢個身
跟住摷佢個閪幾下等稍為有少少閪水走出黎再落糖漿落個閪溝閪水點黎食

地庫有間
2000FUN都有部份可以試

想john

如果今集有野豬王

好多新手會因為野豬王放game

利申：以前村長野豬王都過唔到

全game最勁嘅怪

不了
明日花 我一般

跳跳先最仆街
以前g級跳跳屌你痛撚到

asus有隻每邊5單元
物理上因為擺位都係做唔到完全真既
但headset黎講係真D囉

巴打鍾意邊個

新手點直接打G位

一開頭無裝打跳跳應該都痛

有d毒撚又真係好撚mean,不過你係連登問係咁架啦,唔通當你公司EMAIL咁覆你咩
大前題人地無欠你架嘛,無人迫你係到問

紗倉

藍色型D
係咪隊友發現就藍色?

吹水大會正式開始

打擊感差左好多

因為大部手都唔關mhw事

係可以用amp, 最好用光纖出

聽講有人用usb出都得，但係就應該睇型號，我個組合就唔得

如果而家有部PS4 slim，洗唔洗特登買pro黎玩？分別大唔大？slim會唔會唔順或lag?

利申無4k 電視

喂喂 game都未出又推爆一個post
仲要正式post

係啊，懶撚到google wiki睇下都唔撚識
一味問問問，問下你幾時死啦不如
屌你老母咪撚買game添啊

佢地自己都要打邊得閒作

youtube有片有比較

要問嘢睇嘢去巴哈睇仲好過啦
太多ON9仔啦實在

扮緊工睇緊外國直播MHW

唔識

唔識問都無所謂
不過唔好一副老馮唔追post嘅口面

冇啊

連GAME書送都嫌佢阻掟

留名
一放工就要返屋企
聽日射波I’m ready

又要爆post了

唔該巴打先，我睇左d片，但我最關心會唔會lag或唔順，,d 比較片多數比較畫面

咁又唔係難理解既
問返同一語言既人好正常,雖然佢地都係繁中
不過係連登問就應該唔好咁玻璃心

放工即返屋企都要等23:00

pro一定無咁lag同fps穩定啲

話左開多兩個post都得
等睇12點前爆多個

sorry冇追PO, 有冇巴打知ps4厚機用wifi會唔會差過插線好遠

唔會

如果玩單機

香港PSN倒數係24:00喎

放工飯都唔食，即刻訓到十一點，跟手玩通頂，明天返公司扮工

只供參考

有朋友為左mhw 買左pro

2部機入mhw beta 一部係厚機ps4 一部pro

同一個Wi-Fi 入game 入任 pro 快 厚機十幾秒

pro fps 順d

厚機用wifi好差 你wifi好勁就可能carry到

坦白講，睇左咁耐post，有埋資源頁，q&a，啲人唔追post，都唔自己揾下，問黎問去都係個啲，真係會燥囉

睇嚟今日要爆多個po先有得玩
度日如世紀

thx! 因為淨係為MHW出機所以唔想買pro, 諗住玩到就算, 啫睇嚟都要插線

係到問嘢要奶埋鞋底呀
真心唔識既千奇唔好係到問
一定有一班人撚你
要學攻擊武器上網睇片
想睇情報睇得清楚去巴哈

係連登既post好少見人問野又thx又sorry
呢位巴打被調教得好好

初初係咁,用到半年左右就見真章

清點解唔插線？

已請三日假 原因家中有事

唔洗驚
我最後一隻長玩都係2g
基本功夠紮實
用少少時間練熟啲武器已經OK啦
啲新龍大家都係唔熟架啦

為咗玩得順，我買咗隻新電視櫃，將router，電視和PS4 放埋一齊 ，如果年尾有花紅，可能換埋電視

見倒好多以前見倒既人

感覺今集斷尾難左

都抵嘅
不過差咁啲囉
SOLO 挑戰自己有成功感
同同朋友玩嗰種開心唔同

mhw 帶動埋其他行業

人哋有禮貌點同
似得啲人講兩句就屌人老母個老母咩

本身自己做過老屎忽, 都知規矩啦

偷跑又點，實炒撚到飛起

家中有龍要屠

因為router唔喺房, 所以盡量想用wifi行先, 但係如果會窒就不鳥, 費是拖累隊友

唔差在ps4都換埋

老闆已經請左

已經係pro 來

約老闆屠龍

如果同beta一樣要入code搵房真係CLS
最好跟之前隻 online

咁只欠4k電視

我router都係房啊
買條超長扁身lan線啦
5m都夠用

唔會
睇頭post 官方link有講連線方法

換唔到囉 藍店而家通街都冇哂貨

有無加老闆好友

因為連登所以問野就唔洗禮貌 咩道理

曲線問野大法

其實你beta有無玩?如果beta wifi連人打都無問題
其實可以照用wifi

殺咩
陣間見到我兩點先訓唔撚屌到我飛起？

老闆同你打通頂添啊

中point

防止比人撚 聰明

話唔定SD MSG同你講
你呢幾日唔使返工
陪我打到G級先比返工
糧照出比你

老細問過我有無玩ps4，我話自己無玩算

又唔好亂扣帽子
我係話好少見人係連登問野咁有禮貌

之後日日放工d約會飯局要推哂去陪老闆屠龍

聽巴打話26號藍店有限定版少量現貨

一定要咁

如果佢第二日見你打喊怒

有理無理都當你打機

你老闆掛住打機，點會記得你係邊個啊，有時間儲多幾粒紅玉，逆鱗好過啦

咁都有得嘈

就係冇呀, 依家都未買機, 主要係想問下舊版ps4個wifi會唔會太廢再決定點插線啫
本身係PC撚嚟, 所以PS好唔熟, 買機都驚俾人昆

打機都要應酬老闆

邊有扣你帽子
咁一係你解釋下你講既調教係咩意思

HEHE

btw
有無人會remote play係公司玩?

好多痴線佬,追post追左十分鐘,又明日花又調教又400萬yen

明日花我岩呀喂

撚到咁上下先連機

我諗佢都係講下笑姐，唔洗咁認真

屌你做乜兩點就訓

會唔會lag到傻

佢屋企調教到佢有家教得唔撚得?

同志

點解有咁完美既女人

齋採集 打龍delay1秒都仆街

I AM READY I AM READY

GAY

今集有陰笑比老闆聽到你挖晒佢d玉

公司network 廢到仆街 ，自己又冇錢買靚laptop

老闆：hr幾呀，又唔同我玩

ok啦 大家都係獵人巴打 以和為貴

係
FinalFantasy巴唔好嬲我

咁厚機真係好廢比定心理準備你
學上面巴打話買條扁線解決哂

正常問題點會比人撚
有追POST都知邊D人先會被撚啦

禾系共產黨果種同志牙

thx!

我好興奮啊.jpg

其實我一直都有係公司REMOTE PLAY返屋企玩GTA
除非你公司仲係用緊幾mb上網,基本上都好順

終於唔洗玩運動game

其實都唔係嘈
個個都講緊笑

又1001了

推爆佢 好撚興奮

1001

痴線又爆一個post